單雙數據7成勝率 一年平注複式上100萬

第一擊

R.i.p

gunnnn

Gun

派我羊大錢

我細細個就聽過黑桃帝

護眼

Gun 大樓主一個0

1-0 /3-1完
賽後驗證

我大返你2個0

跟

看到是緣份

通常呢d po 唔會第一鋪就輸
大家可以allin

gun

分口平注呀 量力而為

上左幾多次一百萬

Ok 開個單俾你

痴線 跟樓主一定all in

10蚊all in

單雙都有得分析 你老母都變鬼佬啦

Quote 乜野on9仔

已變

六點第二擊

支持

咩都唔講 就話數據

數據咪羸1輸0

留名跟進

Lm

留名上100萬

點試一百萬 一注買幾多？
樓主有冇買定純粹口頭紀念？

第一頁咪有飛

呢d po 第二擊都唔會禁快出事的
大家可以放心allin

唔等6點喇？忍唔住

呢個咪6點 lm

決定跟樓主搵食 起碼事前飛 仲要跟得切

即係輸一場
下場就雙倍本金咁買？

一年戰爭

5需要 輸左照平注 因為7成勝率

得1.8 1.9唔抵...

有人all in未

樓主堅料

單雙係咪睇平手盤嫁？

雪炫都叫allin 我要allin了

你知唔知 你害死幾多人呀！

單雙應該睇運多d

單雙真係有得睇 信我

等收屍

0-0

1:0

90分12m 咁都中

Thx 樓主
今晚點睇

跟左？

單雙系錦架拉

勁

5識睇盤

冇錦快再有

返鄉土喇 當呢度乜撚野地方

好彩all in左

跟樓主推左2口 聽日海之戀見

返鄉土啦傻閪

系錦架拉有冇人同我一樣睇唔明

不漏洞拉？

Ching咁都唔明 渣ga 日文黎
利申：唔明

lm

單雙都有得tip

Ching hoball

中左1:0波膽 多謝單啟示

又係你哋班水泥隊個個po都喺度

今晚要跟實了

多謝樓主

輸撚死你

TOO lONG

點解無 刀仔以前都係賣單雙料。

留個名

主勝同客勝都有路捉
想知再講

角球大細都有路捉
想知再講

波膽都有路捉
想知再講

100%

六合彩都有路捉
想知再講

千祈唔好講

想益下手足

有無機會反底就睇今晚了

tips呢巴打

係咪連中緊

連中x2睇多幾場先

樓主係有啲運，82分鐘先入1球都比你中到單

又中

一定系運氣

今晚有冇心水？

3中3

樓主又收收埋埋唔些牙

8點 雙

巴打冇8點喎

今晚有8點波咩?邊場

8點無波=無入球=雙

Cashed

4連了

跟推左3口.. 1萬變7萬 多謝

派me

8點咪係雙囉
246810呀
唔通9點係雙咩

佢應該講緊8 ac果場雙

認真有跟，樓主繼續出

樓主呢

羸得多過我

仲有冇

盤田 單

第一埸？

冇錯

飛呢

冇跟到